{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24898",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 펠리스"
    },
    "text": "毎日徹底した消毒管理中であり、ヤノルジャ会員のための平日最大11時間無限貸室イベント宿泊施設です。 客室数は42室で、最寄りの駅は1号線ミョンハク駅です。 韓国語を含む案内支援言語が提供されます。 基本規定により、オンシーズンや祝日には料金の変動がある場合があります。 イベントオープン記念イベントをご用意しておりますので、イベントページをご参照ください。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は明鶴駅の近くに位置しており、施設が清潔で客室が広くて快適な宿泊が可能であり、スタッフが親切で駐車場も広くて便利な方です。 価格は少し高いですが、全般的に満足できる宿です。 コストパフォーマンスの良い場所で、大きなテレビや駐車場、アクセスの良い隣接道路などの設備を備えています。 掃除が不十分だったり、エアコンやヒーターの点検で中断されたことがあったというレビューもあります。 駐車施設は1部屋当たり1台まで可能で、計30台の駐車施設を保有しています。 未成年者や2台以上の車をお持ちの場合、利用制限があります。 入室の際には身分証明書の確認手続きがありますので、ご了承ください。 チェックアウトのお知らせサービスも提供され、フェリス会員ポイントカード、無限貸室、レビューイベントなど、お客様のための特別なサービスも提供されます。 すべての客室にはバレットパーキング、無料Wi-Fi、超高速インターネット、最新仕様PC、映画鑑賞システム、テレビ再視聴、携帯電話充電器などが提供され、全客室には49インチ以上の大型テレビが備えられています。 VIP顧客のために全自動高級マッサージチェアと最高級ラブソファを備えており、特室のお客様のために足マッサージ器、スタイラー、カップルPC、ツインベッドも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなイベントを提供していますか？",
            "answer": "イベントオープン記念イベントをご用意しておりますので、イベントページをご参照ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は1号線ミョンハク駅です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "客室数は42室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備には何が含まれていますか？",
            "answer": "すべての客室にはバレットパーキング、無料Wi-Fi、超高速インターネット、最新仕様PC、映画鑑賞システム、テレビ再視聴、携帯電話充電器などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設は1部屋当たり1台まで可能で、計30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、スタッフが親切で駐車場も広くて便利な方です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、施設が清潔で客室が広くて快適な宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格はどうですか？",
            "answer": "価格は少し高いですが、全般的に満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や2台以上の車を持っている場合、宿泊施設の利用制限はありますか？",
            "answer": "未成年者や2台以上の車をお持ちの場合、利用制限があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特別なサービスはありますか？",
            "answer": "チェックアウトのお知らせサービスやフェリス会員ポイントカード、無限貸室、レビューイベントなど、お客様のための特別なサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 422
    }
}